Apink娜恩遭酸「鼻子又變了」 韓網毒舌洗版：清純臉蛋去哪了

南韓女團Apink娜恩能唱能跳，身材火辣又有著美麗臉蛋，受到許多粉絲喜愛。但她自從2018年被發現「修修臉」便深陷整形傳聞，從未正面回應過此事，8日出席活動，新聞照卻引起熱烈討論，下方留言充斥著正、反評論，整形話題再度甚囂塵上。

▲▼Apink娜恩8日出席記者會，鼻子似乎又變了。（圖／翻攝自Newsen、xportsnews）

Apink娜恩8日為了代言商品出席記者會，她穿著白色上衣、牛仔褲，畫著淡妝現身，卻在新聞照刊出後，引來熱烈討論，不少網友認為她的鼻子似乎又不同了，有人留言表示「本來就有著天生美貌了，怎麼會不知滿足呢」、「臉怎麼變那樣，好像別人」、「以前清純的臉蛋去哪了」，但也有人為她發言「明明就滿美的，酸的人不知道長相長得有多好看」。

▲▼Apink娜恩陷整形疑雲，韓網毒舌洗版。（圖／翻攝自韓網）

事實上，娜恩出道以來有著天生麗質的臉孔，她曾出演節目《我們結婚了》，個性清純、可愛，是許多男生心中的理想型，近年來卻飽受整形問題遭到批評，對此，她曾在《黃金漁場》被問及「你是天生美人嗎」，她坦言「有在管理一點點」，態度坦蕩。

已射 樓主一生平安

點解泡菜佬咁天真覺得自己d泡菜妹無整？

定係呃埋自己

唔同咗咁多嘅？

呢家先整, 有用咩

我覺得無咩分別 都係咁靚

我個baby fat娜恩b去咗邊

睇屁蛋得啦，唔洗睇樣

心痛

超令==

其實點解咁鍾意整鼻
明明咁覺眼
仲好鍾意越整越細
好癲
點呼吸

鼻靚整體會加好多分

本來靚
越整越樣衰為乜

正==

越整越誇張

New face時期生涯巔峰

娜恩好靚

已經認唔到

佢塊臉好扁

嘩屌

好撚樣衰
由清純豬鼻期到假鼻淫賤期都無靚過, 由頭到尾都想打柒佢